\SetVersePairs[
  {\item \VSup{1b}\Inchoatio{Con}{fi}témini Dómino, \MediatioVII{quó}{niam }{bo}[num.] quóniam in sǽculum miseri\TerminatioVII{cór}{dia }{e}ius.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{1}\Inchoatio{Dai}[ ]{gra}ças ao Senhor, porque \MediatioVII{e}{le }{é}{ bom}[!] ``Eterna é a sua mi\TerminatioVII{se}{ri}{cór}dia!''~\Antiphona}
]{
  {\item \VSup{22}\Inchoatio{Lá}{pi}dem quem reprobavérunt æ\MediatioVII{di}{fi}{cán}[tes,] hic factus est in \TerminatioVII{ca}{put }{án}guli;~\Antiphona}%
    {\item \VSup{22}\Inchoatio{A}[ ]{pe}dra que os pedreiros \MediatioVII{re}{jei}{ta}[ram] tornou-se agora a \TerminatioVII{pe}{dra }{an}gular.~\Antiphona},
  {\item \VSup{23}\Inchoatio{A}[ ]{Dó}mino \MediatioVII{fac}{tum est }{is}[tud] et est mirábile in \TerminatioVII{ó}{culis }{no}stris.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{23}\Inchoatio{Pe}{lo} Senhor é que foi feito \MediatioVII{tu}{do }{is}[so:] que maravilhas ele fez a \TerminatioVII{nos}{sos }{o}lhos!~\Antiphona},
  {\item \VSup{27}\Inchoatio{De}{us} Dóminus et il\MediatioVII{lú}{xit }{no}[bis.] Instrúite sollemnitátem in ramis condénsis usque ad córnu\TerminatioVII{a}{ al}{tá}ris.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{26c}\Inchoatio{Des}{ta} casa do Senhor vos \MediatioVII{ben}{di}{ze}[mos.] \VSup{27a}Que o Senhor e nosso Deus nos \TerminatioVII{i}{lu}{mi}ne.~\Antiphona
      \item \VSup{27bc}\Inchoatio{Em}{pu}nhai ramos nas mãos, for\MediatioVII{mai}{ cor}{te}[jo,] aproxi\-mai-vos do altar, a\TerminatioVII{té}{ bem }{per}to!~\Antiphona},
  {\item \VSup{28}\Inchoatio{De}{us} meus es tu, et confi\MediatioVII{té}{bor }{ti}[bi,] Deus meus, et \TerminatioVII{ex}{al}{tá}bo te.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{28}\Inchoatio{Sois}[ ]{vós} meu Deus, eu vos bendigo e \MediatioVII{a}{gra}{de}[ço!] Vós sois meu Deus, eu vos exalto \TerminatioVII{com}{ lou}{vo}res!~\Antiphona}
}